唔見咗個Onkyo耳機，有無好心人執到可以俾返我？

是咁的，細佬我喺沙田ive返學，大約今日10:30am應該喺207B唔見咗個白色嘅Onkyo E700BT嘅藍芽耳機，有無好心人執到可以俾返細佬，因為個耳機對我好重要，如果有人揾到或者執到可唔可以俾返細佬，一定會俾返合理嘅報答你，感謝各位

意義嘅嘢就算啦
我都唔見咗好多對我好有意義嘅嘢 唔會揾得番

想搏一搏睇下有無人執到

推